多謝今晚十點鳩叫嘅你哋

過去呢大半年，feel到好多人都回復返半港豬狀態（包括我在內）
除咗武漢肺炎影響好大之外，更多或者係意識到呢條抗爭嘅路真係漫長到無法想像
Share文宣、罷紅/藍、Twitter retweet，做嘅呢啲嘢好似都無成果，幫唔到啲咩
身邊好多朋友都選擇咗移民，話香港已經無得救
我哋所行嘅每一步都好迷惘，好似我哋已經無出路，只有等死

直至呢排，有好多手足上庭、被判刑，加上被送中嘅十二個香港人，同埋今日被判刑嘅周庭、黃之鋒、林朗彥
重新提醒我哋，其實仲有好多人為我哋嘅前途同自由犧牲緊
就算香港腐敗不堪，我哋都唔可以放棄佢哋

今晚十點鐘，久違咁聽到有人大嗌光復香港 時代革命
又聽到沒有暴徒 只有暴政
嗰下感動到眼濕濕，諗返起好多場面
諗返起我哋過去團結嘅每一刻

多謝十點鳩叫嘅你哋
多謝仲未放棄嘅你哋
多謝曾經付出過嘅你哋
多謝為我哋犧牲嘅你哋

認真，有人叫過？

其實有時會諗, 係咪夏天成日開冷氣冇乜人叫

有人叫咩

認真，我住果度真係有，邊區唔自爆

日日叫？

隔咗咁耐，今晚第一次聽返
希望聽晚都會有
但係久唔久會有人播願榮光歸香港

可能係

國際線有任 請每日推Post

推

遲D除夕倒數等埋您再鳩叫

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

我果頭都有

好懷念十點鳩叫

居然

諗番起好正，成個屋苑一人一句

下次早d講

我都聽到

多謝手足

#save12hkyouths
#bringthemback